一名確診武肺手足，發病時去元朗警署同警察深入交流

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

說到做到，真君子

手足

手足 , 我地會感謝你, 另希望你早日康復。

手足最緊要人無事

元朗警署仝人最緊要多感染

人地真係做到了，連登班撚屌無晒影？ 唔入來多謝手足？

一個都不能少

早日康復

手足早日康復

多謝手足

感謝！

THX!!!!!

手足做得好

真勇武手足，為你致敬
希望早日康復
黑警死全家

手足早康復，黑警死全家

祝手足早日康復

連登仔又將人變成condom

一句多謝就唔算當人condom??
原來所謂齊上齊落係咁cheap

手足早日康復
黑警早日死全家

就係你呢d撚樣成撚日情緒勒索

手足做得好！感謝手足！希望手足早日好番！🙏🏻

感謝手足 早日康復

衞生署指，其中1名確診者、住元朗白沙村的35歲男子，3月6日至12日曾到西班牙，3月18日開始發燒，惟同日曾到訪元朗分區警署，昨日確診，於屯門醫院留醫，情況穩定。

多謝

ok

祝早日康復 百病不侵

手足好好

721
831

辛苦哂手足

手足要快d好返

一發燒即刻諗起721源頭地點

手足好波

多謝手足手足一定要早日康復

佢住元朗架

你old news左好耐啦一生愛潮爆

你咪撚屌囉

好人一生平安🙏

注意返 呢句說話係有兩重意思

做得好！任務完成！快d好番

推

壞人代代生不如死

30000

支持

好波，多謝手足，我哋會跟隨你既腳步

人有事!!!!!!!!!!!!!

好波

大家一見咩唔舒服 盡快去狗署尋求協助

講咗好耐

手足英勇
早日康復
But 元朗警察局會唔會有借口關門

人地個Post都就4500正皮

手足一個不能少
黑警也一個不能少

祝手足盡快康復 另外元朗狗全部有事thanks

多謝手足！！

【行動Post】聯署：立會要初選， 「三不投」聯署

3萬thx

on9樓主跟得唔貼仲好意思話連登仔當人condom
返屋企含撚啦

聽日21號去元朗咪高危

手足一定會康復！！！

手足早日康復!!!

好人一生平安
3萬一個不能少

自己唔撚知喺到起勢屌人唔講，當人condom
做乜鳩

低級5毛，block左先

手足要早日康復 平平安安

手足，祝你早日康復

多謝手足，希望你早日康復，黑警死全家

好感動祝手足早日康復，吉人天相
黑警就三萬thx

祝早日康復

手足快d好番！

有病去警署問下點做, 係定律來架嘛

指揮官李漢民表示 你咁樣係唔會令到我驚架!

真手足
唔似連登D問病POST
個個得把口話中左就去 屌你老母啦

祝手足早日康復

祝 早日康復

你遲咗喇
自己追返琴晚啲po先啦
你想我哋多謝幾多次
我陣間去開個又要你入嚟講聲多謝？

人唔好有事 要健康出院

但我覺得唔好咁快講比人聽，過多幾日等驚署爆開先？其實唔講都得？

其實是咪元朗警署返工咋

如果去左狗屋都唔申報就完美喇

希望手足早日康復
黑警死全家

手足一定要冇事呀

感覺係真手足，去簽名報到

唔識路又病緊係去警局問路

手足
你要快啲好返啊

多謝手足，祝手足早日康復

手足最緊要人無事

元朗警署仝人最緊要齊齊整整

Old news收皮啦
仲想情緒勒索
你衣家係咪當手足係Condom呀
咁遲先開Po多謝手足

希望手足早日康復

3萬 thanks

多謝手足, 希望你早日康復

手足好波今次最緊要人冇事

有唔舒服搵警察協助
唔好下下濫用救護車
其實都好正常

手足要無事呀 希望真係有狗中到

請教應該點呢屌你老母

手足 祝你早日康復

手足早日康復！

有病當然搵警方求助，拎咁多人工唔洗做野呀

多謝手足
應承你, 他日不幸中招我都會咁做

元朗狗屋一個都不能少一定要全中

612 721 831 101 新屋嶺 槍殺學生 黑警綁架強姦 黑警死全家

祝手足早日康復
黑警就一變四 四變十二

多謝手足
希望手足快啲好返

樓主已深潛

手足做野無人講？
樓主唔係人所以唔當講左

啲情緒勒索招數愈黎愈似小學雞

多謝手足!!!

感謝手足

快啲好返

跪求黑警一定要中

好人一生平安

多謝手足，你快啲好返丫

濃厚接觸

早日康復！！！

咁應該要點先唔係當人condom啊

希望手足早日康復！

濃厚接觸 深入交流

早日康復！

二百萬人中肺炎 再衝入警總

多謝手足！

手足早日康復 黑狗三萬Thx

講得出做得到 真手足

元朗犬署，721

真手足

好過太子站豬咀婚紗打咭

你條分化L 最撚鍾意屌自己人，對藍絲就淨係好嬲好嬲

手足！！！

想知深入交流係點

敬佩手足

真手足

721

手足希望冇事

多謝手足
早日康復呀

多謝手足 要早日康復

祝手足早日康復無後遺症

dfdfdvdvd

新職業 絕命毒師

Push

巴打

勇武手足respect

手足身體健康呀

點解

另一玩法係可以去埋藍店
(等位、坐、唔幫襯)

重慶大廈同美麗都
根本就藍到黑
搞賓館、業主立案法團有民賤聯啲人
鄭泳舜即刻就話嚟派口罩嘞

多謝你！

靜啦屌 一陣手足被告意圖傷人乜乜柒柒
你知啲黑警幾撚鐘意亂入罪

曲直難分

手足要早日康復

Link呢染頭

你估好似你咁24小時連登送飯咩

thx

體內發射

向第201位男患者致敬

11個鐘前到依家仲喺熱門
你無睇唔緊要，但係唔好自己唔睇就話人當佢condom先得架

自己唔去睇

：點解全世界都無講架！係咪已經當手足係condom?

自己唔撚睇

：連登班撚屌無晒影？ 唔入來多謝手足？

仲要屌返人自己唔係24小時上連登

push

手足要冇事，其他呢就孽報黎

有講深入交流咩？

手足快d好返

拎D證據睇下

手足最緊要冇事

多謝手足

班黑警唔去武漢支援已經好過份
而家咪等佢地接受中國既恩賜囉

殘酷傷害動物罪我就信

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

話唔定係藍絲

手足早日好番黑驚一個不能少

最緊要狗屋入面人有事

希望呢位手足可以早日康服

靜喇
拉

手足平安

手足 早日康復

手足早日康復
30000 thx

早日康復，好人一生平安

Thx

手足唔好有事

手足，支持

respect

30000,thks

偉人

多謝手足，你一定會好快好返

早日康復手足
光復香港

幫巴打集氣康復
要好翻啊

最緊要狗有事

唔好無事

三萬thx

手足一定要冇事

手足早日康復
黑警死全家

手足要快啲好返 多謝你

30000 thx

英雄

唔係話佢係狗屋做架咩？

祝早日出院

希係呢位真手足早日康復

係講得出做得到呀

手足要無事

辛苦哂手足
要康復呀

琴晚旺角狗屋係咪firm咗有狗中招？

早日康復，身體健康。
好人一生平安

我~~~直入元朗
黑警肺炎病況!

三萬，thx

希望佢無事

三萬 thx

手足最緊要人冇事
班狗就最緊要人有事

手足一世平安
一定要好返呀

手足一定會冇事

叻仔呀 有事就緊係搵差佬啦

連登仔一方面屌留學生返黎播毒
另一方面叫人去差館播毒 但差佬又會繼續傳染

咁亦可以係藍屍愛蟈中國人前往狗屋慰問狗隻嘅.

打書面語

做得好!!!

一言既出 駟馬難追就聽得多
說到做到係支那人講多啲

多謝手足

洗乜用劍，用咳旋風就得

多謝手足！要平安
死黑警快撚啲死

多謝手足，早日康復

人型生化武器

信黨，冇事既

Respect 手足